有無人支持陳同佳 其實無佢香港唔會有機會重光

有無人支持陳同佳 其實無佢香港唔會有機會重光
應該係香港開國功臣之一

P牌狗

殺人犯都放上神檯

某程度上佢整醒咗訓緊既香港人 不過你要支持個殺人犯？你都CLS

不如話支持派帽
冇人派帽比佢邊會殺人

你咁講係咪要多謝林奠

你都on撚9
件事係林鄭搞出黎
有無陳同佳佢都會推
你真係覺得佢三兩日就寫好條條例呀

港獨之母係林鄭 呢個係鐵一般既事實

如果有人殺你全家
然後逍遙法外
跟住你因此發奮圖強
最後名成利就
你會唔會感謝最初殺你全家嘅人？

咪係到帶風向呀
是非不非你個腦裝屎

仲要多謝埋popo
多謝建制派
樓主啲on9 logic
殺人犯都吹奏

我支持陳同佳去信特首只要林鄭用正式渠道把他送返台灣.,他就願意回去服刑,以戳破林鄭謊言.